落雨了，點人今日點食飯呢？

嘿嘿
林鄭同炒樓張：有marie買外賣比我係office 輕鬆食 你班港豬

係街食飯淋濕左個飯，仲食唔食好？出面好多冷氣機滴水，滴黎滴去，唔知係冷氣水定雨水。